[巧合？] 預算案之後地鐵壞車

香港人返工最重要 阻到佢返工 全部視線就可以轉移晒 遊行？請願？不了 要返工！